有無人可以教我點離開呢個loop

一步一步慢慢變成自己曾經最憎嘅嗰種人

黃變藍？

講黎聽聽

我一向都愛國

明明黃絲轉眼變成藍絲